tvb反了

00:09 開緊live
話警方突擊！示威者

睇撚到咩 聽朝咪又係剪撚走曬 反你老母 作地企個d位擺明警察夾個